乜依家啲女仔真係會咁著出去？？

我係女仔都覺得好怪
究竟係咪我眼光嘅問題?

真心好怪

fashion嘅嘢你識條鐵咩！

著嚟影張相俾人打飛機姐

佢係ruby close?
做乜塊面瘦咁多

講定先， 肥少少既男仔用push up bra都做到咁既效果，呢個ruby應該b都冇，得a

成個白粉婆咁

你比Ruby本身負皮左

Ruby close la
收返埋啦

本人

佢把啲牙真係好撚核突

對波細個bra當連身裙都得啦

唔怪之得合埋嘴笑

姐兒???噉燃大陸味嘅？

喺mk新之城門口真係見過有𡃁妹著bra加件xxxs吊帶背心就算

背心仲要係X字開背開胸

伯母？

close 左佢啦

你有三分鐘時間救伯母

老喇rugby

殘撚到咁 着乜出去都死啦

好樣衰

佢已經有化妝試圖拯救個樣

唔露齒個樣都好怪

嘩